有解藥了！！！！ 全民炒濃口罩 yeah 港豬繼續gogogo返工 yup!!!

[img]
/20180917184150_11_111.jpg[/img]

#standwithHAEA

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！